[冇圖]吊那星，朱晨麗玩pole dance果陣對屌西腳真係睇親都想射精

有冇ching有cap圖

@張chimg

@kfccoffee

正撚到

大陸雞味重到

嗰舊小腿肌見到都唔開胃

真係得大陸妹先有呢啲偈，勁撚正

大陸夜場？

真

我屌埋你個份

你去屌白骨咪無肌肉 岩哂你

係 正如我見到你個ID係簡體就知道你孤兒仔一早死哂全家

佢係抵屌 但ching唔洗咁嬲

實係以前做開

騎位

勁重大陸味，都唔知邊忽靚，連登仔咁都吹奏

死返去做譚仔啦